聽日七夕 我女神又要比人抽插了

講到今日無咁

已經插緊~

抵撚死啦傻仔

嚟m呀 下年先

Sorry

我射到佢成身都係

你女神係咪織女

最多我插佢囉

俾牛郎插